你鍾意 多人 or 自己一個人

我有時又好鍾意自己一個行街 好free
但係有時行行下又覺得好寂寞
有時同成班人喺一齊又想自己一個靜下

未試過多人 無得比較

both

只享受自己一個

一個人有時會覺得凍
（可能只係著唔夠衫）

多謝你講出黎 我都係

一個人好耐